有冇人做緊Financial Software既IT Support

SWIFT既App Support 同 Trading Software 既IT Support 好唔好做？
見佢要返Shift要全英

全英?
咩黎

Swift大公司 有前途呀

做trading (如果係外資野) 唔好做swift

師兄可唔可以講多啲

全英文對鬼佬

當真？

swift 係backoffice, 係ops 用既野, 係cost center. trading 係sales 用既搵錢野, 你話邊樣值錢d

不過trading 會chur 十倍

去bbg做應該唔錯

In house Trading floor 當然chur
Vendor trading support 應該唔流屌屎忽既

難入

Fidessa?

你以為....你有野死個客IT 即刻屌到你九彩, 兩三個字你搞唔掂就洗定屎忽

好做？

有時Vendor都明個客難頂
屌完又咪拖

唔知
我做緊果到用緊佢地

師兄做broker?

一定高人工啦呢d

係ibank做infra
有時要對依d公司

辛苦啦
應該佢地一出事chur到你暈

所以人工先高